# Discount*
Während einer Sonderaktion wird ein Rabatt von 10% auf alle Einkäufe mit einem Gesamtbetrag von mehr als € 10.00 gewährt. Es soll ein Programm implementiert werden, das nach dem Gesamtbetrag fragt und den Discountpreis berechnet. 
 
### Aufgaben

1. Implementiere in der Klasse `DiscountCalc` die Methode `public int calc(int amount)`, der der Gesamtbetrag als Ganzzahl in der Einheit Cent übergeben wird, den Enbetrag in Cent berechnet und zurückgibt. 
